點解男人俾女人摸就係賺 女人俾男人摸就係蝕 要嗌非禮

你俾靚女摸就賺
俾肥婆摸都係非禮咖

你去摸條女就非禮姐
吳彥祖去摸 就條女賺咖啦

然後 靚女同吳彥祖都唔洗摸人 大把人爭住俾佢地摸

唔計肥婆同吳彥祖嚟啲極端例子

認真答你
因為識生蛋既母雞值錢過公雞

你俾女仔摸覺得賺左你因為佢識生仔？

我同你覺唔覺唔係重要架
個世界咁樣覺先有用
如果唔係就唔會係印度被強姦先有罪啦

泰B講得好！

你真係同女仔玩得埋就會發覺女人好撚咸濕 ...
試過比同事渣 nin 偷桃 揩面 .. 屌班臭閪講到明你禁掂我就話非禮
但係好聽 D 講你同佢地講咸濕野都唔會話鳩你 .. 真係兩睇

男人俾女人摸就係賺

根本就係謊言同男人洗腦

** 利申 ** 自己果行陰盛陽衰

你一定好靚仔 想摸

4 gay lo

me唔係

因為女人係弱者
呢個世界啲人係聽弱者嘅意見

我好撚臭, 又肥又矮又禿頭又爆瘡重要你可以諗得出既我都有

同肥閪一撚樣, 班人要非禮你唔一定因為你得
你醜佢地先覺得安全, 因為正路 D 人會問你 - 你咁既樣又人會搞你?

呢個社會就係咁醜陋, 無計

因為男女平等

依家就係唔平等